[急] [廢鳩] 入唔入鯨大好呀？！？！？！？！ blublublu

ou advertising 定 bu cie傳理

bu係咪好多theory 要讀

ou係咪考創意多啲

唔想好似中學咁死讀爛讀

但如果做政府工 係咪bu 好啲

唔該曬

bu cie

ou ad=theory based